覺唔覺得 quote顯示全文好不智

影響閱讀。
手指向下掃走d quote文好辛苦

可以set只顯示3-4個quote就好了

唔係向上咩